進擊的巨人 114 英文

成長期間前猿巨成為比父母更重要嘅心靈支柱，所以呢番話就影響到佢點解認為死左就唔駛受苦...?
猿生成撚日話人唔明點先真正救到族人又屌人地唔會明唔理解，點知原來係認為死左就解脫

但係有咩資格焗全部人跟你果套強制滅族，仲要一直輕蔑咁多個捨身作戰嘅人命， 含撚啦仆街
依家四面楚歌真係唔知點收科，艾撚唔知係咪意識被控制個大佬又on 鳩嘅
咁搞法所謂地鳴係咪真都成問題
有d 明白點解果陣烏利話只希望係牆內最後嘅日子創造樂園

另外兵長係咪肚餓叮緊飯盒，只求一個痛快唔好變傷殘後又虐佢

進擊的巨人 114 英文 THE ONLY SALVATION

去依到啲討論活躍好多